讀工程做工程嘅你地 到底係點樣識到異性

當初傻下傻下入左工程科 未入之前都覺得冇乜野
讀左冇耐先醒覺 工程成班麻甩佬 唔係毒撚就邊緣撚
正正常常都有幾個 但係女呢 冇啊
萬一將來做工程科 會唔會30歲都識唔到異性
如果可以回到過去 我一撚定打到自己變懵炳

讀緊書時識咪得

地盤到識

唔想A0 grad

同一個course識

好多A0 grad

地盤識 咩崗位?

同你一樣，無論讀書畢業後既環境都無女，不過係science

好頹啊

又唔想用咩交友app 十成九係睇錢約砲

樣衰就算讀nursing都會冇女
靚仔就算讀工程都係有女

樓主應該係.....
我唔想講太白

啊啊啊啊，唔好再講啦

算吧啦，學我疊埋心水同左手度過下半生啦

成間公司n展麻甩佬 搞到自己都麻甩左好多
計埋我先得3個女

中學時期已經識定
係讀工程既女仔大部分都

利伸: 工程撚 女友係護士

唔係講笑，我見D靚仔條女都係好柒

唔算靚仔 但係唔會樣衰個種
起碼會著重外表

大學禁多女你都話冇

工程無
唔好話識其他學院嘅女女，一黎咁chur無時間，二黎人地見到見到你讀工程都唔想理你

QS好多女架喎

qs咪有女

點解我識到

地盤大把阿姐啦

Yes

叫雞

援交apps